[記者入]查下幣少部林寶登記車主及查册佢層樓業主

順便翻查埋上市間公司啲董事

睇下背後金主是誰

巴拿馬註册

過億交易

派錢是製造noise嗎

「幣少爺」目前持有「幣少集團有限公司」1萬股股份，原來是他於今年6月21日獲得名為劉志堅的人士所轉讓。劉志堅是今年7月被警方調查的倫敦金集團「天裕控股集團」之前董事，亦是「天裕控股集團」目前5家主要成員公司的董事。